如果我寄d氣槍反大陸有無犯法

最多都係拉收件個個姐係咪

過撚到海關咩

有速遞會收咩

直頭重罪

樓豬講緊寄有無犯法 你就貼走私新聞 做乜鳩

如果係咁易寄得就唔會有呢d新聞啦

睇下標題同內文都知樓豬別有用心啦

咁我知樓主想點

寄槍唔犯法 但用嚟反大陸就犯法

如果係速遞 唔會俾你寄